繼續推 LoR Legends of Runeterra 符文大地傳說

多啲人玩呀
變化又多

係咪無人玩嫁啦..岩岩入坑

玩左幾耐

7日
整左套速攻蜘蛛 同 TF船長

我拍左utube channel

link

玩得唔太好 就見諒

我整緊個套吉恩珂絲 達瑞文 快攻
等星期4 先有英雄卡

依套真係得 可以打到上去

套tf唔岩玩
CECAEAYFAYIAMAQGAQERUHJGHIAQGBQIAEAQKMICAMAQKAIPGUAQGBIIAIAQCBJAAEBAMIA

邊度揾

我睇mata抄炸

我試過依套 我都覺得玩唔到😂

卡瑪個副玩到

好慢..玩番速攻好過..新手要刷經

Ok try try

我打唔到上去 原因係咩 頂

打到銀炸我 答你唔到

去唔到頭700名 呀

不過我依家唔見有人用個套快攻

你抄第一名個套玩下
試下沖分

有得睇第一名個套？

禁遊玩 排行個到
屌..得第2名 個第1名自私唔比人抄

抄牌網個leaderboard?

game 入邊

我夠唔夠資格打個個比賽

夠la

第二名個副好多人用

岩岩抄左 唔錯 幾順手

光速上大師

我連贏3場 用第二名副牌

打到周任+3
等聽日開箱整快攻

有冇依一隊抄

點知佢用乜

睇下係咪

應該係thanks 依隊counter tf 抽牌個個

岩岩睇Meta Stats個套第1

我巳諗好左用邊2副牌了 ching要唔要加好友

講錯係用邊3副牌

後日出新expansion

瘋狂遠征

Ching 玩成點

做到遠征3之3
玩到自由遠征

呢個星期係咁試雷玟
不過話all in雷玟黎贏都幾難
如果符紋劍變疾速就好

依家玩緊kda別擋路+生存技巧+競技場地標
鎖1血不死deck

咩黎 😂 任務？

別檔路起手
再出生存技巧永久鎖血
不過我都只係銅牌仔

抄排行榜啲牌

唔chur啦
又無獎勵
工餘時間砌下deck玩下
所以我鍾意遠征多d

kda張1費吸血已經係濫用
幾時下修

好👌🏻

又冇呀 個張得一 二副牌有用

隻9費恐懼號係咪上修番
依家出左打人都雙倍攻

star spring會唔會nerf下，自己玩都覺得好勁
e.g改成補26HP先贏

我諗地標最多+1費
不過好奇點解補滿果個數咁撩冷

唉 好頹 上唔到分

雙人好玩

有冇人可以無私分享下卡game思路/技術/技巧，好耐冇玩，完全唔識玩

我之前有拍片

有冇link

返屋企先睇支持巴打

但條片有啲舊

有新片了

冇woe 我見上條片都係三個月

上載緊🤣🤣🤣

技術問題 聽日先upload 🤣

喊出嚟lm學嘢

睇咗新片了巴打都好勇，啱啱先出新牌轉環境就出去打，可惜條片個名剩係得日期，同埋收音都好雜，希望條片可以長啲！

真係好雜 我試下錄多條

但我玩個副 我覺得對新手會好難玩